關於旺角，大家入嚟睇睇，特別係前缐

未fact check, 較少開po, 大家自己判斷，特別係前線手足
有朋友send 比我，話啲狗放左啲野係旺角，會煽動你地用，大家當草船借箭又好，啲狗引人犯法拉人又好，希望大家睇睇。
最重要係比前線決定

推一推，等更多手足知道，自己決定

線

殘體字注意

送埋彈藥俾我地用？

邊度有殘體字 睇左幾次都睇唔到

標題最後一個字

Soz冇心

未fact check
少開post 就縮返入狗竇

就算前算打撚死班狗，我都唔覺得可惜
我地已經失支太多，犧牲太狗

外國撚字都識小隻，唔好意思

而家掉唔掉磚都告暴動架啦

佢俾埋貨示威者喎，想有前線俾人掉死？

各位巴覺得係流料就唔好覆，唔好評，由得個po 沉低

究竟由幾時開始個風吹咗去旺角???
之前8月3一直都係講緊港島。
前幾日已經見到有人開post話d狗一早叫人果晚唔好開檔，同埋裝緊d cam.
點解大家明知係陷阱都要衝入去?

聽日旺角一定炒大獲，唔洗問咩fact check, 朋友做某公共交通工具公司。老黑一定介入。唔好叫任何人退，大家有心理準備，應付突發事件，做任何事都要冷靜。

推

來源長輩群:

明天旺角有大戰，暴徒已經擺晒磚頭預備做武器！
黑點位於：鴉蘭里、弼街、 松樹街、 菩提街、 必發道、 洋松街
明天唔好去旺角，通知你的家人
唔知大家又點睇呢啲長輩又話係暴徒擺其實我覺得大家唔好用可以趁呢個機會打下班藍絲個口

旺角見!